有無人仲J緊Juno隻Chael of Dawn大碟？

成魔之路 第三身 左面 亥時出世 首首都係正野
不過最鐘意係惡搞之物

有呀
屋企有實體

依家聽返反而覺得太表面
唔夠天生地夢, 問世同依家新出果D咁有味道
可能Y聞填詞既關係..

係兩個lv
不過CoD玩味好重
Orchestra加電子元素亦都勁啱我口味

識J J呢隻

聽緊Chapel of dawn 2

巴打未來人？

chapel of dawn .com

呢個就係2